一有疫苗，病毒就變種

有冇咁啱啊
唔通病毒有間諜? 定有人想用病毒稱霸世界?

加強左攻擊力姐
冇話疫苗治佢唔到so